日本千葉縣發生6.2級地震 東京震感強烈

日本千葉縣近海發生6.2級地震。地震在當地淩晨4時47分左右，即本港時間淩晨3時47分左右發生。

氣象廳稱，地震震源深度約30公里。美國地質勘探局錄到的強度是5.9級。

日本傳媒報道，很多在睡夢中的民眾被震動驚醒。

點解唔係震鳩支那

BTW 天佑日本

震錯地方喇屌

四川前日有震wo

早兩日墨西哥震完已經諗如果有連鎖反應搞到亞洲都震就好，估唔到震日本

希望再向西，震埋中國，到時又地震又水災，肺炎加埋瘟疫真係熱烈地彈琴熱烈地唱

希望d水壩頂得住........

奧運

天佑日本

一個鐘前支那都有地震報告
天佑日本

日本啲樓防震 唔驚

點解咁多地震

仆街我住千葉，訓醒先知有地震

上網睇啱啱印尼同四川5點幾嘅時候都地震喎

5-應該冇咩感覺

連登真係多人住日本

same
部電話都無出警報嚇鳩人

6.2級日本人唔當係地震，個個照常返工

睇下環太平洋地震帶，就知連鎖反應影響到日本到菲律賓/印尼先係預左

口罩集運倉

真
放電視D figure一隻都無跌

日本而家公廁嚟

千葉邊到，柏呢邊震到仆街wo

かしわ都有連登仔

45級please

完全唔知，瞓死咗
起身睇返先知有地震
不過6.2其實好小事
東京好似得5添

支那塊地靚咁多就要俾班賤畜糟塌，統治支那應該要係大日本帝國先啱

原來東京得3唔怪得feel唔到

港区都係完全無感，唔睇新聞都唔知琴晚5級地震，之前少少震就電話發警報嘈到仆街，今次反而靜蠅蠅

小平震到醒咗

其實好廢...5-

6.2日本應該頂得順

點解係日本，離d要降臨支那，日本人係無辜架

如果去旅行 用當地電話卡 會唔會有聲

唔好震蚛蟈呀
個三峽大壩會頂唔住架
成日話14億人一人吐一啖口水都浸死人
試吓叫返嗰14億人飲返啲洪水
話唔定飲到旱災

住東京
有烏鴉喺我窗岀面叫嘈醒咗我
之後就搖咗兩下

被連燈燈走咗啦 遲早長洲地震都未輪到支那

yeah 中國無事

松戶訓到死左

我都日日係かしわ返工

6.2級對日本嚟講應該好小事嘅

Down個app先有

連燈仔成日話支那差個地震就支爆，燈到而家都未有

仆街支那連地震都要傳俾日本

仲以為先進到 用日本電話卡上網 就會自己響

日本係震央正常都會地震啦

之前四川3點幾級地震
都講到好似大災難咁

日本唔好有事🇯🇵🇯🇵

呢個係日本震度級別
最高7度
5 弱已經叫強喇

佢地d電話好似全部改裝過

小日本已經幫咱国撐走地震啦
沒事兒沒事兒💡

就全中

平時小小都出嚇死
今次反而無
利申：o係東京

45級 45級應該冚球鏟了

如果拍緊AV果陣地震會點算

有感覺
明顯feel到震
而且震左十幾廿秒
利申:係東京

有啲卡會有，上次凌晨2點幾震勁大聲，嚇到醒左

又開始燈

4.5級其實冇料到架

我用b-mobile果張190 pad sim上次半夜有響
俾佢嘈醒左之後feel到搖左一下

裝左日本yahoo app，玩玩下電話響警報，嚇親

咦有隣居實家喺柏自己住東京
屋企人話嗰邊震到倒瀉水

今朝真係震醒咗

應該成個地球裂開左兩半

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

係豐島都震醒左
以為自己未訓醒

前天墨西哥，昨天日本，什麼時候輪到三峽

最近先搬過黎，之前住日野